黃大仙區疫情嚴重的真正源頭

嘩

任何對政府不利既野都唔會官方承認

最緊要人有事

嘩屌

推

黃國健呢條撚樣

咁都有回力鏢

雖然都係意料中事
不過有圖有証據

呢d真係唔抵幫 自己攞黎賴得邊個
又唔見初選完個個區出事

泛民係唔會煲大佢

班議員幾時死?

根本初選就冇事,大家個個自律,係對家屈鳩我哋

搵公民袋 上次佢哋有份爆